一人一個好食值得一試既泰國🇹🇭餐廳

請出招

冇呀

去泰國食

除左去泰國呢 香港既

就算係香港泰國人開個啲都唔特別好食
元朗芭蕉扇唔知仲係咪度
食過一次都ok既

其實有無人覺得香港食到既泰國野，去到泰國係唔會見到泰國人食

試下先

菠蘿炒飯

好食

好運泰國美食 新蒲崗

根本好多都係就番香港人口味

天后間泰色食 泰國同台式野都勁正

fusion菜？泰台同一間咁得意

大尾篤pattaya
真係好食

九龍城街市泰苑...平靚正

之前食過牛面同海南雞，幾好。最近食黃咖哩軟殻蟹都正，軟殻蟹唔多粉，夠脆，黃咖哩又香。

九龍城是但一間都得啦 已經好過黃珍珍

元朗 芭堤雅 水準平均

屯門小曼谷 平靚正
新鋪搬左後一條街

無⻣鳳爪

泰屋

因為貴

海南雞係勁正 蠔餅都勁好食
下次食下軟殻蟹先
同埋佢真係幾平又大碟
我由佢原本係柴灣食到佢搬黎天后..係咁叫人去食 好驚佢又執